[是靚早午餐] Egg Benedict

今日星期日
不如食返個brunch先喇

可以既follow埋我fb同ig喇

Instagram:

Facebook:

仲Brunch？晚餐都嚟緊喇喎

手腳慢 遲左
做聽日既Brunch

push

焗bacon 係咪可以焗到脆?

係 150 °C 焗16分鐘
隔走d油仲脆過著片

好肥

佢舊牛油夠我食半年

清肥唔肥

但荷蘭醬真係好好味

咁誇張

咁你要減肥了

個肚腩愈黎愈大

減肥好快姐

人愈大 肥得愈快

共勉之，努力減肥

Push